老闆有say 食客5大討厭行為

經常到餐廳食飯，作為食客，你有試過做以下五項行為嗎？我們訪問了餐廳老闆，以下五項是他們最討厭的食客行為。將心彼己，想做一個好食客，下次去餐廳食飯便要留意啦！

（一）浪費醬料。「一般餐廳都有多好多調味料放在桌上，任食客去拿，食客通常拿一個大碗，拿好多醬料，裝到好滿，食時點兩下，之後就不要了，我們不是孤寒，只是真的好浪費，亦浪費了我們的心機。」暢和麵家老闆袁廣堅說。
（二）催單上菜。「客人一落單話要食，一坐低便要話快，如果要快，不如去食快餐，我們都要花心機煮的。」Donka自家湯汁麵食專門店老闆吳俊宏說。
（三）隨意改單。「如果客人隨意改單，我要專登入廚房找張單出來，會令到廚房運作好複雜，好麻煩。有時煮完出來先話要換，更麻煩，又浪費。」金碧酒家老闆阮寶貞說。
（四）大聲說話。「客人太大聲說話，好似要其他客人一齊聽他說話，影響到別人享受一餐飯的心情。」聚寶食軒老闆張國棟說。
（五）攜帶外來食物。「我不喜歡食客帶自己食物飲品來，我想他們試下我們食物。如果自己帶食物來，食飽了便試不到我們出品。」美味苑老闆娘鄧顯萍說。

Source:

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思